有科大畢業生背向校監林鄭月娥 奏國歌期間有疑似噓聲

身兼科技大學當然校監的行政長官林鄭月娥，下午出席科大學位頒授典禮。

在頒授工學院本科生學位期間，有數名畢業生只向校長陳繁昌以及工學院院長鞠躬，未有停步向林鄭月娥鞠躬；亦有畢業生背向林鄭月娥，並只向觀眾席鞠躬，但大部分畢業生都有分別向三人鞠躬。

典禮期間，奏完國歌後，現場有人發出疑似噓聲。

普遍化

已經發展到, 唔止係球場, 係全港

身為"中國人"尊重國歌

we are X

ghone坐牢